Fg的決擇

In左8份工
有兩個offer
你會點選
正皮一份銀行客服返5.5日17k
負皮一份做採購返5日15k

銀行

讀邊科?

0.5日x4 =2日，一個月番多2日多2k，margin算係咁啦

哩句真 連登仔fg 50k係基本嘢

仲有冇其他benefits?

採購比較好

雖然兩份都......

5.5日=閪工，狗也不屌。

返5.5日嗰班諗下自己老豆老母供書教學養到你咁大，有人唔做做狗，你有冇尊嚴嫁？你對得住你老豆老母嗎？

兩個分別幾多日大假先

採購做咩先
話就話五日 如果間廠喺大陸
好多時要即日來回
實際朝十晚十冇ot錢
啱啱新聞有個做到死咗

銀行14日al
採講10日al

唔洗即日來回 可以過夜

兩份差唔多 不過採購有雙糧

採購好似好玩d

兩份前景如何？
btw 5.5日同5日 感受差好遠

差唔多前景 暫時來講

17k 係咪hsbc
我聽人講要電話跑數
去廁所又mark 名

恒生

耐唔時有得出trip